Ik kan me niet voorstellen dat ze haar bezoeker niet voortdurend zal beledigen met lof, aanmoediging en dienstenaanbod; dat ze dat niet zal zijn voortdurend haar magnifieke bedoelingen detaillerend, van het verkrijgen van haar een permanente situatie voor de mensen om haar te betrekken bij die heerlijke ontdekkingstochten feesten die in de barouche-landau zullen plaatsvinden. "
"Jane Fairfax heeft gevoel," zei Mr. Knightley - "Ik beschuldig haar niet van gebrek aan gevoel.
Haar gevoeligheden, vermoed ik, zijn sterk - en haar humeur uitstekend in zijn kracht van verdraagzaamheid, geduld, zelfbeheersing; maar het wil openheid.
Ze is gereserveerd, meer gereserveerd, denk ik, dan ze was vroeger - en ik hou van een open humeur.
Nee - tot Cole gezinspeeld op mijn veronderstelde gehechtheid, het was nooit mijn hoofd binnengedrongen.
